好攰，好攰。

好攰，好攰。

加油…一天過了 就是明天

怎麼了

在香港，每60秒便有1分鐘過去。。。

三天只睡了八小時，很累

去訓啦乖

點解訓咁少

要出門了

去做實習奴隸😭

返咩實習要咁早起身咁慘😮

Nursing?

加油

分手啦